根據嗰個眾議院法案， 除咗獨立國家之外!有冇得另外出路，美屬香港

香港獨立軍力一定唔夠! 如果有🇺🇸美屬香港， 可以部署薩德導彈， 仲要唔使錢買!
而且又 華人劣根性， 始終都係信唔過 香港獨立有能力管理!

如果香港做州份嘅話， 要交好多稅 聯邦稅! 屬地係唔使交!
而且美國全部都係公民， 唔係國民! 公民權益都係一樣

push

美國冇合理理由接收香港

公投

美國衆議員佩里係鬼！大家唔好中計！

美國扶植親美政權抵啲
仲有州政府又咪係自治

仲有比啲骨氣
連本土政權都打唔過 香港人點都會仆街

始終信唔過華人， 華人劣根性!
所以我自己都唔會做政府

換轉你係美國, 會唔會比你咁做?
無利益一定唔會理你

美國幫以色列獨立都唔會想食左以色列個地
距離本土太遠, 防線太長
無一個國家會支付到軍費日常開支

所以一定唔會成為美屬香港

極期度都係幫香港建國
駐美軍度過香港本土軍成型就會離開

之後就比你買武器

做第二個台灣啦

之前有，咩清政府欠美國好多錢，
香港唔介意被割地去美國

［Twitter國安法]各國議員連珠炮發，誓要以實際行動保衛香港！抵抗邪惡中共！

支那有？

香港大把外匯
點會無著數
等侵侵攻佔我地

仲有今次武漢肺炎, 唔淨止成個香港， 如果要賣嘅話

俄屬香港

仲得閒打飛機
屌你老母

錢香港冇咩？
最多咪俾足軍費

唔借英國之手，美國好難插手香港。

想美國駐軍，唯一出路就係學英屬印度洋領地。 主權在英國，然後授權美國駐軍。

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

美國屬地無參選和選舉美國總統權 參衆兩院只可派觀察員 可以選舉高總督 地方議會
自行立法(不違反美國憲法下)

先唔講可行性
到時淨係香港人工美國稅率
我諗都出曬事

正係咁，快ｄ叫美國撤資！

都唔得 因為係雙向
勸掂你自己 冇乜嘢重要得過香港人呢個共同體可以自己決定自己命運

最正常就係咁

咁中共有咩

講到打機咁易

美國獨立戰爭使唔使做法屬美利堅先？

同盟關係黎wo

講真果句
呢個世界上邊個拳頭大邊個話事
如果唔係美國點幫以色列獨立

有本事就用軍隊打過囉

真係打的話，根本係之前嗰啲MMA對詠春

得清政府有權

如果咁計香港屬於英國!

當時臺灣都未出現

無執政意志係我地好需要正視既問題...

應該學波蘭， 畀錢放核彈

如果打一打內戰應該會變左有屋無人住狀態

只要顯示香港主流民意希望美國接管香港，時機一到美軍就可以駐港

呢個先至係正路
其他人錯方向

我要獨立呀屌你！

why?

要香港民族自己話事，唔要再做殖民地

其實香港本身就係清屬香港
本身同中共國完全無關
所以美國可以攞香港抵債
而且亦可同英國協商
以中國違反聯合聲明為由
一同收返香港

華人劣根性， 點知到時會唔會同依家冇分別?

香港人=/=華人

軍費唔係問題，千億島都係咁起，但如果同中國開戰美軍有死傷，美國左膠反對聲音大就唔掂，好似越戰咁

美屬香港？諗啲實際啲嘅好唔好？
特朗普今年隨時敗選呀

ll

美國人好多對中國反感

冇人推？

美國佬做緊嘢啦

國際線拿拿聲去馬吶喊助威

推

屌 又丁??

我幾年前已經有咁講過

走出連登
有美國人同我講因為要對抗china更加要投China Joe呀
自己google下咩Trump owns China money, Ivanka fashion lines
好多呢d fake news, 未計疫情侵仔真係抵屌

owes

其實係宜家身處臺灣嘅中華民國，因為係中華民國繼承咗清政府，清帝退位詔書明確講明將大清領土傳比中華民國

至少新界部分屬於中華民國（因為99年要還），而九龍港島屬於英國

［行動Po］我同你哋講阿，我哋最愛國㗎啦，咁梗係要唱得大聲啲啦！

我嗌 民族自強

你嗌 香港獨立

我嗌 香港人 你嗌 建國

香港一點都不能

希望先做美國海外屬地
香港點都有用過波多黎各

咁亦俾杜林普總統威返獲勁

絕對大家互利有好處

如果香港獨立或成為美國屬地，我就裸跑